幾點先見底呀？

無底

3點應該見底
尾市拉升

下星期一朝早九點